開學了，大家切勿唔同警察子女玩

我最鼓勵共融和諧，所以要公開呼籲，諗左啲句子或者標語

小學： 請勿唔同警察子女玩

（問：小學生學識雙重否定未？會唔會睇錯？）

中學：一定要同警察子女玩

（問：中學生反叛期係咪好嚴重？會唔會愈叫佢做愈唔做）

大家俾下意見，一定要支持警察子女有個美女既校園生活呀，亲

急不及待好想玩玩了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

其實可以係youtube落廣告提下學生哥喎

話老豆做公墓猿果D叫佢講句黑警死全家黎聽下

當眾問老師
唔同狗仔玩
使唔使罰/記大過